【預言】2011年電影《Contagion世紀戰疫》講述一隻蝙蝠同一隻豬引發全球大瘟疫

電影講述瘟疫的起源：

1、香港發展商為了建屋，推倒了成片樹林
2、原本棲息係度的蝙蝠無家可歸，四處飛
3、一隻蝙蝠飛過養豬場，掉下口中未食完的果實
4、一隻豬食咗蝙蝠咬過的果實
5、呢隻豬被賣到澳門的酒店，大廚準備做成燒豬
6、這時，waiter同大廚話外面有個鬼婆好欣賞你的手藝，想同你合照
7、大廚很開心即刻出去，他雙手有豬的鮮血，於是他隨便在圍裙上擦拭幾下就算
8、大廚與鬼婆握手，於是鬼婆就感染到蝙蝠的病毒
9、鬼婆回到美國，成為超級傳播者

電影簡介（殘體字及強國話注意）：

BTW，原來蝙蝠係飛行中的體溫達到40度，因此蝙蝠身上存活的病毒係40度都仍然相當活躍。

真定假, 求fc

IMDB得6.6分

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

嗰時未有武漢肺炎嘛。
呢部電影都講官員點樣輕視，結果導致疫情不可收拾。

一爆出黎都諗起呢套野

睇過，算好睇

呢套唔係base on沙士咩？

當年拍丫嗎，緊係睇沙士

呢套麻麻地，雖然粒粒星
泡菜國果套戰疫先癲
佢個故事個原形係sars加強版
因為有強國人偷渡去南韓傳左過去
由隔離去到封城再去到屠殺懷疑患者
最後出埋空軍想炸城
以前睇覺得好撚誇張
而家真係當預言片咁睇

Contagion Ending.

預乜鬼言，套嘢based on 沙士，仲因為怕得罪大陸，所以將感染源頭改咗做香港，真係好醜惡 唔該咪再吹奏

係香港加澳門
但我地唔care
荷里活都唔得罪得中共